今晚禾地暴聯然到 聽日去旺角食炭又點話

食足一打牙

理食士又關大加咩樹?我是來留鳴的！

Ho ball

留返條命去追ex ok?

暴聯都唔會敗比猁啦 禾屎得服氣

樓豬反雲

暴聯羊波你就追，豬波你就放氣ok?

🙄

食綠豆好過食炭啦

兩樣都唔考慮

炭唔洗遂粒食

食硬了

John?